叫親正雞都想返啅，越正越想返啅，但又好驚同隻雞熟絡起黎

由細到大都係咁
女人係我心目中
只係發洩性慾既玩具
唔想同佢地熟
但even叫雞
冇可能零交流
even最揸流灘既女
開門yap你入黎個下
見你除衫慢吞吞問你怕醜呀～？
坐係上面叫你唔好望實佢話我怕醜呀⋯⋯
完事幫你抹身抹腳
點解唔可以
畀左錢
un完扑完
唔好問我做咩
唔好懶熟喧寒問暖
好似我落便利店買煙買報紙
我永遠唔會同個阿姐講野
even日日見認得我
但我真係好好彩
叫親d雞都好正

有次隻雞
同我講
佢平時去邊做運動
落街跑步
又會分享自己尋晚煮左咩餸
邊間茶樓好食介紹我去飲下午茶
我心諗
你講咁多做咩
個下真係好唔舒服
我俾錢你
你訓低任我舞就夠
點解要咁
又話自己煲左咩劇
介紹我睇
屌咪又d婆婆媽媽清裝劇
點解要同我講咁多野

鐵達尼

扮聾咪冇雞聊你講野